好大壓力 好唔開心 好辛苦

前排睇到個post叫人一日寫三件開心事
我覺得呢個方法幾好
到我準備寫個刻
先發現自己一件都諗唔到
尋日係咁 今日係咁
本身應該開心既事 變得一啲都唔開心

同你男友傾下囉

雪櫃 美國牌子都唔錯

You are not alone

個男人係咪殘癈人仕黎 呢啲野要女人搞

你因乜事唔開心

佢有其他私人野忙緊 無辦法

但我好早之前就成日叫佢睇電器
仲一齊行aeon睇
佢次次真係就咁用眼睇就算

一向都覆得正常

我怕成績唔好 屋企人對我好大期望
身邊無frd明我 永遠無人同我傾
成日都望住啲人出去玩好開心
但自己always alone

錯了嗎 後悔了嗎

唔通你見過我？

笑我個樣生得滑稽？

層樓邊個買? 黎緊邊個住?

我唔覺囉
無女仔fd

我講現實，唔係網上個d

就係咁毒
你咪又係無fd有咩資格話我

其實樓主，間屋係你住，電器係你用，錢又你出，做咩仲要聽其他人指指點點呢？男方屋企人有份嫁？做咩要咁委屈自己去遷就佢地既喜好？

裝修連電器八萬

我無。。我係廢老

裝修加電器呢個價算平，佢地仲想點，五萬蚊搞掂哂先啱心水？

傾過咪又係咁
冇用架
算啦

我同自己講

加油呀絲打
我都岩岩造完裝修
又係全屋野自己諗晒

洗衣機如果你係用大眼雞款
所有size都係統一架，唔使擔心

樓主好慘，我明
但會唔會同另一半傾下兩個人夾錢？
唔一定要比佢屋企人知

其實我都好唔想講算啦
但 真係傾完同無傾係一樣
因為根本就無傾既餘地

本來我一開始真係諗得好開心
但愈諗愈覺得好辛苦好大壓力無人明白又無人傾

但我上網隨便睇幾款 個高度同深度都差左唔少喎

我就係咁啦

我用設計公司既
問左兩間
佢地都係話裝修開洗衣機框係統一
我問第時換機點算
佢地都話一定擺得落

我睇電器又係做晒research
結果口啤好既全部都係日本牌子
依家我成屋都係日本電器
電器用左7萬蚊，冇換冷氣

洗衣機可以用洗衣連乾衣既款式
慳左時間唔使掠衫呀

辛苦既我地傾下計啦
我岩岩嫁左冇一個月

日本牌子
洗衣機果度又無咩空隙，因為洗衫果時都會震
太貼咪係咁撞部機囉
電器壞唔壞係以用既次數多少
同鍚唔鍚電器去分既，如果買部成皮野
下下閂門都大大力，幾靚都會壞啦

洗衣機我用緊samsung...呢款唔係日本電器
洗衣連乾衣二合一...仲有乾洗模式...果款
sofar好方便...因為擺兩部野好牙定...
同埋洗完唔使轉黎轉去...臨訓前開機
第二日拎返出黎就擺衣櫃

我揀電器以唔使做太多家務為主
所以我有洗碗機同吸塵機械人...